達哥對近排既回應

你估我一直比人鬧緊唔出聲好過癮呀？？？你認為咁樣我可以發大達你係咪天真到咁呀？我推左幾多Job我係咪又要出post話你知啊？如果你地需要既係咁樣咩都攞出黎做show先叫有做野既kol，對唔住，我確實唔能係呀。而家需要既係政府做野，警察做野，日L日L開post鬧我香港會更好我都認命，我出post香港問題就即刻解決我都義無反顧，你寫好比我直出都得！！問題係我亂出POST只係幫需要出黎被問責既人spin個風向去我度咋，你明唔能明啊！！！！尋晚既事，我都好嬲呀，而家普通市民出街坐地鐵都比人打呀，香港而家居然可以發生呢d 周街集體亂打人既事，而差佬係可以唔理，唔拉人，究竟點先搵得返大家嚮往既香港??而家香港社會最應該做既係統一風向，focus 返係呢件事度啦大佬！！！！

昨日於「守護香港」集會，經濟日報副社長石鏡泉批評年輕人的暴力衝擊行爲，揚言「教仔」應要用藤條及水喉通，今日黑社會立即出動，以木棍藤條襲擊香港市民。

全城罷買經濟日報包括集團旗下任何出版物

經濟日報旗下刊物

媒體

晴報
U 周刊
e-zone
iMoney 智富雜誌
經濟日報出版社
香港經濟日報-校園
泰業印刷

財經通訊社、資訊及軟件

經濟通
交易通
環富通
經濟地產庫 (EPRC)

招聘廣告及培訓

CTgoodjobs
經濟商學院

優質生活網站

樂本‧健
U Lifestyle
U Travel
HK 港生活
U Food
U Beauty

不分化不割蓆不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

真兄弟自然明

宜加唔想理佢住，做正經野先。

唔係大J吹雞，叫Youtuber表態，达狗會出聲？